梁振英【外國人搭台，陳浩天播獨，香港人埋單】

【外國人搭台，陳浩天播獨，香港人埋單】香港是你我的家，外國記者會袞袞諸公，今天在香港工作，明天不知道會被派到哪裏，香港亂了，對他們來說，只是professional interest, 是新聞題材，不痛不癢，完全沒有利害關係。

陳浩天也不會輸，香港出事，有人會給他外國護照，包他在外國著名學府讀書，包食包住五年（總費用不過是一架武裝直升機價錢的百分之二），養得肥肥白白，繼續做敵人的敵人的朋友。

基本法關於國家統一或安全的條文不僅是第23條。基本法第18條有以下一段：「因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一和安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。」

因此如果在旺角暴亂期間陳浩天和民族黨到場，舉起「香港獨立」標語，後果怎樣？大家可以冷靜想想。

在任何社會，任何涉及國家統一和安全的事，都不是等閒事，是特別的紅線。

香港有什麼閃失，外國記者可以寫幾篇遙距分析報道，陳浩天可以免費深造，你呢？

睇錯梁振英搭台
但都啱嘅

包他在外國著名學府讀書，包食包住五年（總費用不過是一架武裝直升機價錢的百分之二）
咁佢嗰5000萬買到幾多架武裝直升機?

如果在旺角暴亂期間陳浩天和民族黨到場，舉起「香港獨立」標語，後果怎樣？

會有乜嘢後果？

屌 好過
高官搭台 大陸人掠水 香港人埋單

外國人搭台
陳浩天播獨
梁振英撥火
香港人覺醒

如果獨立到 我願意啊

尊從港國父步伐 香港人實會埋佢單

在任何社會，任何涉及國家統一和安全的事，都不是等閒事，是特別的紅線。

對中共黎講，有什麼不是紅線？假奶粉，毒疫苗，download美劇，日劇，韓劇，日本AV應該就沒有紅線了

由鳩佢寫，話之佢100連，無人理佢就收皮架啦

因此如果在旺角暴亂期間陳浩天和民族黨到場，舉起「香港獨立」標語，後果怎樣？大家可以冷靜想想。

icac查緊佢?

仲有Winnie the Pooh都係紅線

既然觸及紅線，689你仲唔報警拉陳浩天？梁振英你連律師信都無出喎今次，DLLM

臨時新政府成立

會被人屌左膠
淨識拉banner抽水

所以而家警犬請好多支那仔南亞仔黎做
到時開真槍都唔會手下留情

教人點免費去外國讀書